

# Tugas 2 PPW

CSGE602022 - Web Design & Programming (Perancangan & Pemrograman Web) @
Faculty of Computer Science Universitas Indonesia, Odd Semester 2017/2018

* * *

## Anggota Kelompok

-febrian fikar
-irawan firmansyah
-aliffadli prastowo

## Heroku App Link

